win 10 鍵盤 滑鼠 失靈問題

有時開機發現滑鼠左鍵好似中左bug
例如double click左鍵應該係開啟一啲file , 程式
但佢變做幫我開啟 右鍵->內容 嘅頁面

有時上網睇youtube滑鼠又失靈，原本左click係打開link，佢變左下載個html 檔比我

鍵盤就咩制按完都冇反應，打開記事本想打字只會聽到冇得輸入嘅警告聲

搞到要成日重開機先冇問題，但隔一陣又出現好煩，可以點解決

pish

ctrl key 痴實左 ?

求其㩒吓啲ctrl alt shift嗰啲掣

個情況就好似個ctrl key被人長開咁
check過鍵盤冇問題，應該唔關硬件問題
似window 嘅bug多啲

試過都係唔得

重設windows

搵第二個鍵盤
換第二個slot
開safe mode
reset windows
換motherboard
換電腦

試到得為止